門徒結局

比著我係阿力，我會知情不報，等昆哥去到美國真正楂哂旗，先起哂成個販毒集團，到時又唔使搵心理醫生，又唔洗得三柴

btw，之前有套戲都係咁，吳震宇做既，又唔想督佢大佬出黎，自己做埋大佬入埋冊，大把身家

破完案，昆哥偷渡黎香港搵佢講清楚，可以做場劉華鬧交戲，一樣有戲做。之後阿力一樣可以空虛恐怖